年初五之 Fg 前途一問

交代下背景先
我就2016年畢業啦 然後9月開始番full-time 公司係做 credit rating...
我既工作係每日番公司都上網搵料 然後打電話去人地公司問料 做類似起底既野 有時仲需要去field visit
愈做愈覺得悶 工作量又多 福利又冇 想轉工
依家14k 番9-6 仲要過海

哩種工作模式唔係咁岩我 想做pr 成日聽人講fg至少做夠一年先好轉工 大家點睇

逗埋利士 即走

PR做到隻狗咁，聽落你而家咁樣舒舒服服仲好啦

Agger

想轉咪轉囉 refer 我入去

你搵到新工埋可以走

我都想 覺得份工幾得意咁

巴打真係想做？ 留telegram 講detaol俾你

絲打真係想做？ 留telegram 講detaol俾你

我都想轉工 有興趣傾下呀